Vragen Waaier:

-Waar moet de waaier aan voldoen?
	-Alles moet in één handeling/beweging kunnen
	-Geen kleur (Alleen grijstinten)
	-Waaier moet categoriën en sub categoriën hebben -> Voorbeeld Fimpje -> opnemen, andere tijdsgebonden media invoegen
	-Subcategoriכn niet gelijk zichtbaar maar op moment dat vinger/muis langer op categorie blijft hangen
	-Animaties tussen overgangen

-Welke functies moeten in de waaier?
	-Tekst toevoegen
	-Afbeeldingen toevoegen*
	-Tijdgebonden media (filmpjes,muziek, etc.)*
	-Meerdere mensen tegelijk aan de slag (net als google docs, plek van vinger/muis wordt dan avatar voor anderen)*

Balkje Elementen:
-(de)collapse van elementen binnen elementen
-Eigenschappen element aanpassen (bijvoorbeeld tekst)


